美中貿易戰 最首當其衝係咩股

屁股，hahaha

不足

1316，425，1999

成個弱智咁

利豐

搲哂頭都唔個騰訊跌乜

利好福壽園

如果整體中國經濟回落 騰訊生意都會受影響既 佢跟隨個市下跌好正常 而且佢估值咁高

Made in China 2025

288

阮兆祥垃圾級別笑話